想出張2080 Ti 買咩牌子好

呢幾隻係味都差唔多

asus rog strix 2080ti o11g

EVGA BLACK

asus 好似幾多人推薦🤔

asus 台灣

gigabyte 台灣

inno3d香港公司支牌
galax支牌

msi台灣

zotac香港公司支牌

自己諗

唔等下代？ 依加出卡時間有啲尷尬🤣

galax 都好似香港

無限budget 就EVGA 2080TI kingpin

我估3080 Ti 起碼推遲大半年先出
同埋呢排 d 卡平番少少

有錢asus, 無就支牌

重點你又冇講，你會唔會超張卡先？好大分別！

下代公佈完等得黎出貨，過完炒價都兩年...

香港公司支牌姐係點
老細大陸人？

熱到

都啱既 ，香港一出又一定炒起個價

牙石 高階野算無得輸

不過香港買好似幾貴下

MSI GeForce RTX2080 Ti GAMING X TRIO

呢張香港好似幾抵屌,用料又幾好

不過8+8+6 PIN都幾大食下,但超頻穩好多

唔超 就咁用😂

我用緊1080ti都諗左好耐換唔換，最後決定等新卡算，玩開既game效能都仲未用得哂

超頻穩一定係240以上水冷版
Turing 食溫度

EVGA/ASUS>MSI

呢張買返黎唔改散熱都唔建議買

但搞咁多野又曬錢又無保不如買張MSI 仲好

gigabyte

邊張貴買邊張
我錢多

3風扇加散熱又足料

只要機箱對流唔太柒

個表現算好好

香港買價錢仲唔洗一皮算唔錯

真..用緊2070 SUPER 好多GAME都用唔盡D效能

講個笑話你聽
我張火龍係不舉

點不舉法

體質屎?

Yep

裸跑溫度?
入箱應該升4-5度
不過都應該夠行2000mhz

amazon/外國網 evga 全球保最好

差好遠？唔超頻

MSI sea

係祼跑

通常D評測都係

所以只要唔係揀廢積熱機箱連埋價錢又有RGB玩下

呢張算係我首選

當然之前仲有張galax 名人堂 全白又係好撚正

如果樓主都鍾意白色可以睇下名人堂果張

用緊p600s都會積熱
打開側板會涼幾度
下次3080ti我會考慮240水冷版 又涼又唔積熱

其實我對外觀冇乜所謂耐用就得😂

換隻4K MON
2080TI都只係剛剛好

我開唔開側版GPU都唔差唔多都係+-60度

呢排涼返D OC埋 基本唔過60度

但前提我有2把140MM 1600轉貓扇兜口兜面吹

開盡佢個風壓真係幾勁下

個箱完全積唔到熱

水冷我始終唔太敢玩

雖然而家技術成熟好多

但一諗到有機會爆水就起唔到機

咁牙石應該係最好

你玩咩GAME

我2080TI 淨係玩2K GTA全頂 唔搞進階 好似得80幾張

call of duty 穩唔到144(不過分別唔係好大)

奧德賽4K OC埋 要降少少畫質 但都唔係保證60張

竟連WOW 4K 望下景都係得60張左右

1080p csgo pubg呀

我3把140MM入風
1把NF-A14+2把原裝
唔通要3把用晒貓扇先得?

不過我玩水冷卡會用垂直安裝 遠離其他硬件

七彩虹

耕升

EVGA FTW3 Ultra / K|NGP|N
可以set到373W power
Asus得325W

應該轉速問題姐

不過開盡千六轉都有少少大聲

但我打機喇叭大聲D/帶耳機就FEEL唔到

同埋水冷之前見人直播爆水,佢自組水

D水唔係流出黎

係好似火山咁爆出黎

之前見過有D機箱 直頭間一個獨立既位比張卡吸風出風

果D應該幾穩陣

好想刷Asus Strix RTX 2080 Ti 嘅power bios但係冇呀屌
砌完水冷因為power limit超唔盡真係屌咗聲

我開盡轉速真係涼D 但好嘈

自組水仲危險
一體水應該會慢慢漏?

K|NGP|N咁貴緊係啦
asus張matrix呢?

應該同個PUMP有關

但都係怕怕地

反正風冷我都算滿意

rog

點撚解會有人理呢條符號伸手撚
做壞哂規矩

結論
EVGA

Asus rog

Gigabyte Aorus
Asus ROG
睇你自己鍾意邊個牌子

2080Ti 唔洗追用料 留意邊張散熱勁好過啦

我果張垃圾技嘉GAMING OC 上水 長行45℃@2115 1.050v

風冷同一體水無得比 都唔差太多價錢

自組水用軟喉 FITTING 會漏水去驗驗腦好d

galaxy用過張1080ti唔夠一年收左皮
之後就唔敢再買呢個牌子
比多少少錢轉用ASUS暫時都冇乜問題

手動係超唔到最頂2050
由佢自己行係上到2150

360W

手動超會加高自動超
2000mhz+ 講緊手動+自動

😂😂😂

你班仆街

我其實想買kingpin

但itx 塞唔入

itx換返atx

但24gb 變返11gb

係咪應該攞張Titan 上水算？

Palit聽過未
勁野黎

其實係
上水應該快到5%?

影馳曾經也是代工大廠，但在2007年台灣同德收購了影馳。目前影馳的產品實際由深圳舜華世紀公司旗下的鑫益嘉代工，該公司是nVIDIA與AMD的高級渠道合作夥伴。 (大陸野)

台灣同德喎
生產代工 9成品牌都係大陸架啦

唔知邊個寫架

我都唔知呀
而加由佢原身行會自動上到2150就算

爸爸收唔收養我

gigabyte, msi
情誼結